<resources>
    <string name="app_name">BangBang</string>
    <string name="title_activity_main2">MainActivity</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="menuTextToSpeech">Witamy w grze BangBang. Aby przejść do ekranu pomocy przeciągnij ekran w górę lub w dół. Aby przejść do ekranu chwały przeciągnij ekran w prawo lub lewo.
    Aby zagrać naciśnij raz w ekran. Aby ponownie odczytać możliwe opcje naciśnij w ekran dwukrotnie.</string>
    <string name="helpTextToSpeech">Zasady gry BangBang: Celem gry jest zestrzeliwanie pojawiających się złodziei oraz przepuszczanie pojawiających się klientów. Pojawienie się złodzieja jest sygnalizowane
        dźwiękiem ładowania pistoletu, natomiast pojawienie się klienta jest sygnalizowaniem dźwiękiem monet. Postacie mogą pojawić się w drzwiach znajdujących się po lewej stronie
        (wtedy dźwięk postaci będzie słyszalny w lewej słuchawce), w drzwiach po prawej stronie (wtedy dźwięk postaci będzie słyszalny w prawej słuchawce) lub w drzwiach środkowych
        (wtedy dźwięk postaci będzie słyszalny w obydwóch słuchawkach). Aby oddać strzał należy nacisnąć w ekran. W przypadku naciśnięcia lewej strony ekranu strzał zostanie oddany w lewe drzwi,
        jeżeli zostanie naciśnięta środkowa część, to strzał zostanie oddany w środkowe drzwi oraz jeżeli prawa część ekranu, to strzał zostanie oddany w prawe drzwi.
        Gra jest podzielona na etapy. W każdym etapie należy przepuścić klientów przez 9 drzwi. W danej chwili gracz może obsługiwać jedynie troje
        drzwi (prawe, lewe oraz środkowe), dlatego aby zaliczyć etap należy się przełączać pomiędzy drzwiami przesuwając ekran w prawo i w lewo. Z każdym przesunięciem ekranu gracz przechodzi o trzy kolejne drzwi.
        Zaliczenie etapu jest sygnalizowane dźwiękiem. Z każdym kolejnym etapem, gra staje się coraz trudniejsza, ponieważ postacie są szybciej generowane. Naciśnij w ekran, aby wrócić do ekranu głównego.
        </string>
    <string name="noScoreToText">Brak wyników do przeczytania.</string>
    <string name="FirstPlaceMessageAfterGame">Jesteś na pierwszym miejscu</string>
    <string name="scoresToFirstPlaceMessage">Do pierwszego miejsca brakuje Tobie: %d punktów</string>
    <string name="ekran_chwaly">Ekran chwały</string>
</resources>